古爾圖斯同迪基亞係咪收左皮

佢兩個都仲係廿幾歲
仆你個街前兩年仲吹到世1世2龍門
依家做乜食撚晒屎

過晒氣啦
Oblak同達屎特根高2-3個level

一個去到皇馬完左心願
一個去唔到皇馬完左心願

古圖人唔伏狗都笑

圓左心願

#2 專買水貨

@沙洛文．卡勞

Oblak同達屎特根係世界頭三入面

迪基亞係咪比牙朗射撚到傻左
古圖條傻鳩咁後生就想hea打?

死得其所.jpg

紐亞都收埋

迪基亞是撚但都高薪續約+西班牙1號門神
古圖本身廢 啲英超撚吹出來

呢兩個加艾利臣= top3
排位就睇果期狀態

你落搭就得啦肉酸

一個圓左一個完左

Kepa呢幾場已經搶咗迪基亞個正選位啦

新排名
史達根
All拔甩
拿華斯
艾利臣

比利時幾時換

世盃金手套又關英撚事？
馬體時期西甲撚一樣吹奏25古

呢個真 kepa對利記既表現根本係世1

港父好波 又秒柒頭

艾利臣

勁係勁 但係成日派膠呢

你第二句同樣適用於25圖

紐亞迪基古圖幾個都高峰回落成日派膠 近年冇咩人keep到

西甲撚淨係會吹奏阿辛祖

近5年係
25古踢馬體差唔多十年前

佢地咁撚高唔駛淨係靠反應掛
聖卡斯矮仔就話高峰短啫

25古踢國家隊又翻生

今年古圖斯好番啦

卡斯都叫高峰短

車仔 kepa 場場被強姦

你呢句我諗起前幾年的洛里斯

咁佢30歲到就開始收皮嘛

早年聖基亞都係咁練返黎

佢真係神係費Sir退休後 條防線換晒人的時侯 史摩寧 鐘斯 真係爆炸孖寶每場都唔知幾時爆 作為曼見到佢兩個真係好刺激

人地18定19歲開始踢皇正選 高峰超過10年叫短

其實佢都去到2013年打後先開始有啲回塘
當年32歳
1999年開始踢皇馬一隊

係
你吹？
龍門閒閒地高峰期都20年

佢唔係爆更衣室料比條女知 摩佬擺佢入雪櫃都冇咁快收皮

我地巴塞唔要個件施利臣都勁過佢地-.-

你真名上連登

你地拿玻里件美列特完爆

宜家麥龜連迪咁穩陣佢根本無野做

你都咪話
巴塞今年食左屎
屎根都唔好得幾多

施利臣唔識救十二碼

無睇紐亞就話佢收左皮
岩岩先入左totw

紐亞傷完係差左dd
但仍然都仲係top3

最top fit 應該係oblak, 達史迪根, 艾利臣, kepa
跟住到 紐亞, 艾達臣, 迪基亞, 古圖斯

另外, leno上季全季聯賽無俾人係禁區外入過波, 應該係算佢勁,定係阿班雪糕筒太廢,因為可以推埋啲先射, 唔洗咁遠射

top10龍有三個出自下體會堅勁

講真 迪基亞世界盃前真係神龍 救左獌幾百次
但自從世界盃比牙朗射到傻撚左後 一直一沉不起

除左保方近廿年高峰，仲有邊個？

米佬

卡斯拿
個名好聽

幾時有「成日」

ddg續完約正常咗
但同高峰都係差咗皮

古圖斯得馬體個期勁 返完去搶施治位已經見晒底

聖卡斯係俾daddy撚到唔識守龍

navas真係嚴重被低估 呢到無名

迪基亞：理撚得你 40萬鎊已袋
山狗：我50萬鎊

普巴：我傾緊續約應該60萬

太冇星味

感覺25古好受隊波成績影響
隊波廢佢都廢埋
干二古狗廢到
打巴俾人穿兩次大細
同佢應付單刀好似都幾廢
好猶疑冇咩信心咁
見佢俾人單刀都覺輸九成
係救遠射死角波好勁

聖卡西其實有10年高峰

其實古爾圖前一兩年係車
搭住雷斯都算係咁
你睇leno依家前面有個雷斯
失波多到

佢carry雪糕筒咁多年，試問有幾個做到

呢樣真
世盃比利時top fit個陣佢都fit
特別對巴西個場

太早出名 20歲成名 30頭先跌 有成10幾年
其他龍多數近30先大熟

拿華斯仲勁過25古

每次講起聖卡西都諗起佢俾賤種皇好似掉condam咁掉走

上場psg真係爽
3:0皇

連牙朗都咁 聖卡斯
不過依家有排柒

都係保方持久

持久還持久 依家有d阻人上位feel

好記得果場最尾救左尼馬一球射得好靚既遠射....

所以期待緊拉膠最後會點樣走

courtois救波都仲係唔識推兩邊
成日比人擋返出黎射

呢個真 d隊友又唔撚識清
成日比人執雞

拿華斯：垃圾

佢勁到爆
只係太平凡
佢最少top5

仲一號門神？ 你都好耐冇睇西班牙

淨係number係1號only

ddg都吹奏左起碼5年,講真作為49000都收貨
如果冇ddg咁多季前6應該都冇

雞

認真 聖卡西好撚勁，又唔算高但高峰果陣救幾多靚波，我偶像

保方係勁，彈出彈入
係祖退休咪算囉又要去PSG 之後又返祖

佢仲要係靚仔
冇個龍門比佢靚仔 所以kepa有啲似聖卡西
都係幾靚仔 又係矮龍

kepa仲有樣殺食嘅係腳法，上季英超傳球成功率最高嘅龍門，仲高過兩個巴西龍門

係，我以前打龍都係因為佢
聖卡西之後就一定係ddg,但近排ddg真係唔撚得

上季對熱刺嗰場唔係佢一早畀人大炒

得5年貨仔學咩人收咁貴

Navas勁過二五狗十皮啦

車仔永遠懷念

達屎特根如果唔係踢疤，佢只不過係普通龍